有地盤工人確診左 地盤是咪要爆了

啲撚樣意識咁差 害死人了

鮑姐唔爆咪得

source? btw幻愛有鮑姐 睇左未？

換過個ac 啦

點解我會睇左5分鐘 好可怕

鮑姐

唔傳染俾鮑姐就得啦

地盆佬百毒不侵呀

【17:38】今日兩名地盤工作人士確診，其中#1547是在西九文化博物館地盤上班。

睇左

鮑姐轉左行做地盤

第一次知？

爆姐

地盤佬梅毒都唔驚會驚你肺炎

大把癈老唔戴返工

入閘時戴 做野時除

平時返基本要戴n95

佢突登用呢個ac

啲地盤佬戴就中暑死，唔戴就肺炎死

咁熱，其實真係唔多工人帶罩

鮑？

240有人中？

141群組

觀塘地盤